天水圍出現連儂牆

天水圍巴絲決定為香港加油
行過路過 唔好錯過
位於天水圍西鐵站C出口